願榮光歸大紀元

大紀元係連登精神食糧

係連登仔最重要嘅依靠同思想

願榮光歸大紀元

收皮啦 食屎狗

推?

時沙係差佬/五毛黎

唔係國安咩

樓主好快俾人屈毛

19lily分身ac 大家請report

reported ：版主為會員#1734分身ac 證據貼在#7

一齊report 打擊分身集團人人有責

都唔係我嚟

唔介意查

Up mud9